提款戰建議

喺show銀紙嘅同時，可以show埋張提款單。
有時間做證據加強個文宣效力

來自澳門嘅巴打

同埋無咁易俾倫敦金嘅人偷圖

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

呢個都幾好

只要不斷有美金流走，港共才會識驚！